送首歌比香港人

When I was a young boy,
my father took me into the city
To see a marching band.

He said, 'Son when you grow up,
would you be the savior of the broken,
the beaten and the damned?'
He said 'Will you defeat them,
your demons, and all the non-believers,
the plans that they have made?'
'Because one day I'll leave you,
A phantom to lead you in the summer,
To join The Black Parade.'

When I was a young boy,
My father took me into the city
To see a marching band.
He said, 'Son when you grow up,
would you be the savior of the broken,
the beaten and the damned?'

Sometimes I get the feeling she's watching over me.
And other times I feel like I should go.
And through it all, the rise and fall, the bodies in the streets.
And when you're gone we want you all to know.

We'll carry on,We'll carry on
And though you're dead and gone believe me
Your memory will carry on
We'll carry on
And in my heart I can't contain it
The anthem won't explain it.

A world that sends you reeling from decimated dreams
Your misery and hate will kill us all.
So paint it black and take it back
Let's shout it loud and clear
Defiant to the end we hear the call

＊ To carry on
We'll carry on
And though you're dead and gone believe me
Your memory will carry on
We'll carry on
And though you're broken and defeated
Your weary widow marches

On and on we carry through the fears
Disappointed faces of your peers
Take a look at me cause I could not care at all

＊＊ Do or die, you'll never make me (We'll carry on)
Because the world will never take my heart (We'll carry on)
Go and try, you'll never break me (We'll carry)
We want it all, we wanna play this part (We'll carry on)

I won't explain or say I'm sorry
I'm unashamed, I'm gonna show my scar
Give a cheer for all the broken
Listen here, because it's who we are
I'm just a man, I'm not a hero
Just a boy, who had to sing this song
I'm just a man, I'm not a hero
I! don't! care!

咁多位反送中嘅香港人，請不要放棄希望，請你哋一定要撐落去！

香港人加油！

Black Parade

加油！撐住！

616哥日一邊行一邊個腦都係loop住呢首歌

巴打識貨